我想講林鄭真係無得救

本來爆温疫呢啲大單野
你做得好好地 都可以 r 返唔少民意
仲要温疫令大家都掛住防疫少左人理運動
其實係大好機會翻盤
但你on99仲係到外訪 班高官又on99 咩都唔做

結果"中立" 果啲口罩又買唔到又驚死 好多轉曬風向來反你
如果因為温疫 而香港獨立到 就真係立你做國母

香港獨立
唯一出路

總之鬥氣要緊

林奠無諗過救，最緊要唔好得罪中共

頭先行過藥房先聽到啲大媽係到屌

點解你會覺得佢想r民意？
而家支共就係想你香港人死777咪幫手清洗人口囉
肯嗌香港獨立未呀？

無野好講
希望大家每人做多少少
可能到我地贏多少少民意

我都覺佢係唔想
肯嗌

光頭宗神助攻，果頭講完第二日高鐵就中

香港獨立

日日拎本小氣簿出黎數啦柒婆

條賤婦一心斗氣，真係弱撚智，國難當前，仲成個小學雞咁，唔認輸，好打得，香港俾呢個賤婦領道，唔死先奇

湖北10億資助，香港會有幾多？

其實柒左咪做返好囉
顧咩面子

支助返支那唔理撚得你香港人死

民間既反抗意念係咁樣出來既

佢幾時有想要過民意呀

佢要習近平條鳩咋

佢會10億支持高鐵，支持海洋公園繼續開黎比支那人

同意

好耐之前聽條柒婆講咩 做特首要比人發洩就知佢係條仆街鬥氣撚黎

民意高返有人工加？

我想講藍絲會繼續盲撐

今年halloween 唔洗搞
真。bio hazard

一啲啲 好多覺得政府真心on9

反而幫習近平含撚，佢退休後可以做後宮財源滾滾來

女人真係咁鍾意鬥氣咩
利申 A0

由大大仲唔發起捐錢救災

yes

落到手有10%都偷笑

拎到錢仲唔分咗佢即走？反正都變疫區無得救

香港直頭無資助，只有一句關切同胞健康

支那国害人不淺

屌你老母
香港而家同大陸其他省市一樣
乜撚都唔主動做
面子緊要過市民人命
真係嬲撚到仆街

我只係話佢唔做仲好
我地要一路贏落去姐

啲精就滾滾來

淋病會驚輸民意？

好想睇民建聯出黎柒多獲

其實大陸啲省市仲做得多
起碼人地高壓話做就做

醫死佢班大陸人
香港要成為最多大陸人死於肺炎嘅地方
死完光速火化
攬炒

其實佢真係好撚蠢，完全0政治手腕，你留係外國點吹其實啲人都唔會信你，因為全世界都知大陸發生緊疫症，而且開始蔓延到香港，而你身為掛名最高話事人都唔即刻趕返來主持大局，校家都會覺得市民生命對於你來講根本唔重要，你留底講到天花龍鳳都冇用。就好似個傻仔澳洲總理咁，雖然你喺度都一定幫唔到，但鬼佬尤其左膠好易呃，你拋低一句市民利益係大前提，提早走人，大把鬼佬buy你，會有少少傾向相信你可能真心為市民做嘢，好過你長篇大論作文鳩噏。

我意思係有機俾佢翻盤佢唔珍惜
心情有啲忐忑姐

好似話武漢無曬supply 啲菜賣到成百蚊斤

廢老最驚死,到時奶完共有錢都冇命洗

覺得佢仲有得救就嘅人就真係冇得救

完全同意
今日仲係國際場合講緊警暴

佢外訪個主題仲搞笑 向外國人解釋警察工作 撐警

支那書記係小學grad
香港書記就係小學雞

立梗禁蒙面法 梗係唔戴得啦

唔係覺得佢有得救
係有種無奈前世做錯咩要俾呢啲人管

係 仲係到講無得compromise???

佢小氣 憎香港人想報仇姐

點解到呢一刻仲咁諗呀
人地係服務維尼嫁炸 由頭到尾都唔係為香港做野

留意返佢真係仲上訴緊
佢要香港做支那咪 即立緊急法要戴罩 其實就可以一野將死犯民

佢有病

可能曲得濟/自己1999
我係想講佢咁搞落去真係送隻牌俾我地

你班低層次賤民
唔值得尊敬既林太救濟
所有野都係你地自取

人地澳門賀一誠岩岩上場就果斷應對 陷家鏟

自己見有啲廢老都轉邊

解散政府

香港資助10億畀祖国救災

支持香港獨立

主權在民 香港獨立

佢想整死你班賤民咋，點會理民意

女人
唔出奇

係
澳門賭係經濟命脈都可以warn 定隨時會收皮
香港早咁多知都咩都唔做 真係痴撚線

香港獨立 唯一生路

sor 仲叫緊舊口號

其實不嬲好多藍絲都覺得佢廢
藍絲係支持警察

真係好撚小氣

林太好波

依家班警夠薑出街見無口罩就查一樣掂

咁先好,唔係D籃屍同黑警點算!!

但又係唔做 所以算啦

我係想講呢樣sorry for 1999

有無諗過，啲班官名聲已經跌到谷底，有功都唔會比佢領，要留下比下任特首，佢地會做曬所有衰嘢，可能特登借肺炎搞殘香港，之後行番0371自由行“救港”劇本

咪同03年一樣
死撐1 2個月之後社區大爆發，到6月先平息
結果03年7.1 50萬

今年7.1唔敢想像

唔使倒貼已經算係咁喇

每次睇呢啲文之前
都隱隱約約諗有冇「可能有機會翻盤」呢句

有啲遠 但都有咁既可能

香港獨立
唯一出路

女上司既通病

林太雄才偉略
睇留言大把鬼佬支持
佢諗著一石兩島
一方面直接收你班暴徒皮
另一面密謀上位做國家領導人

可惜班狗只會見帶口罩就查
唔好唔記得支持佢地既人咪就係呢班唔帶口罩既廢老/大劣人

我有好多藍絲親戚都即刻係咁屌尻政府同高官
仲有因為我有個表姐係做醫護 （深黃） 佢話罷工啲藍絲親戚都話啱呀 咁嘅政府唔值得賣命
睇嚟今次真係有機會連藍絲同埋中立都會反埋政府

about ??

佢: 奶共要緊 最緊要開條港豬澳

林鄭:唔可以跌入圈套

你一日唔消滅中共，一日都會係咁，肯嗌消滅中共，唯一出路未

新版64

其實久不久我就會驚呢樣
但原來個政府都唔想
以前成日笑犯民想永續抗爭 但原來政府先係

林奠話最好全港人死晒
換班省港奇兵黎就岩啦

如果我中咗招，我一定去探啲官（特別係栜鄭），然後每個送個乞嗤同口水畀心佢哋！

根本林鄭就係女人仔一個
簡稱婦孺
淨係識聽老公習大大話

真。反攻大陸

個八婆真系曲線滅黨

We connet

係我諗太多

我由6月都咁諗
政府不嬲想翻盤

我公司都係
本來成班廢老
但依家就係到屌

喺封唔封關的問題上
黃藍中立的利益係一致
藍絲只係自私的生物 政府搞到佢地 佢地一樣會反政府
不過林鄭抱住「敵人擁護的 我們就要反對」的思維行事

班狗自己都唔帶口罩
琴日係深水埗所見

真係籃黃一家親!!等返狗狗自己親!!

天滅中共嗌左好撚多年啦

口罩貴無得買
防又無得防
守又唔守關
明啲後生點解咁嬲

走佬要緊啦

part of the plan

重要係香港有處理既經驗、有好優秀既醫療科學團隊
偏偏香港由一班垃圾管治，呢班垃圾連菲律賓、北韓都不如！呢樣先最撚嬲！我唔撚信呢D野都要咁多政治考慮！就算封關都唔知有咩驚，大陸各省市其實都已經做緊！屌你老母閪！

港豬澳就來得返港豬 澳果斷咁多

great ! "明啲後生點解咁嬲"

總之唔俾戴罩

暴徒將全中國設立成一個大圈套

人渣嚟 冇野值得討論

驚咩政府有民意支持，4成人撐

另類64

年年考第一
點會肯讓最多香港人屌依個位俾其他人？

民意wfc
反正又唔係市民選出黎

但依家死親都支那

都唔曲喇

仲有D ON 9 藍絲撐佢.

想但唔做都係好事來既

唔洗負政治責任嘛
你諗下咩封關 派口罩,到時有人排隊出事 或者封關有政治壓力 咪我受?
點解我要做被人話個件先

官僚既人9成係咁諗正仆街黎

幾十歲婚姻失意又事業失敗嘅特別中意

佢先真正既反對派
人民建議我必不做

其實對家最終劇本係要藍絲同警察都消滅埋，全面換血

你地成班人反我
死多d 唔好咩？

攞特首黎出氣冇問題

R錢個陣就話日日十九幾萬人過橋，而家又話受影響既人唔多，屌你老母閪

等睇林鄭火水救火gif

所有人都係想健健康康姐 所以政府搞呢樣實死

係囉 唔明點解抗疫都要咁多政治考慮
宜家權力定人命重要d?

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

武銃香港

屌你老母本身以為林鄭正經做，就會執到啲民意令民氣散咗。大把先例根本一執行就得。

屌你依家係加速民怨沸騰

攬炒之母嘛

所以係瑞士因為驚俾人sanction

做緊啦
林鄭呢個奇人
分分鐘成功

香港俾呢個賤婦人逼到走向獨立先正

We connect again

佢係處處與港人為敵
絕對唔係蠢 係好撚賤

可能係得一個
但都係好開始

過埋呢獲你估有無4成?

表現考第一至緊要！

佢同689一樣好撚小家

反社會人格 佢想用武漢肺炎殺哂香港人去報復⋯⋯

痴線咁都有得認

醫護罷工，刻不容緩

我成日都覺得政府成日都可以翻盤
偏偏777and her elite team成日倒轉嚟做 都唔知話佢蠢定暗地裡其實係反共份子

過左咁耐仲未知林鄭咩心態?
佢係咪都要死
你班香港人咁憎我呀嘛
我咪還死掂死拉埋你香港人陪葬
真正攬炒之母

係瑞士風流快活
理撚得你香港人死

我覺得大陸比我地做得積極得多
做得柒係一回事，但人地都要保住屎忽，確保地區穩定
香港特區完全係無政府狀態，我唔知呢個政府係已經被大陸遺忘左定係真係廢到連行一步都要大陸比指令！狗咁撚樣！

一直都講777先係手足大台 攬炒之母

唔做唔錯

就算得800個人撐，一樣做特首

幾時有人送佢去彩虹橋

多謝港獨之母！

極權政府既傳統
死要面 好大喜功 不自量力

佢兩樣都有就咪扮細啦

唔洗整污糟自己對手出坦克去清人
厉害了我的党！

點解會覺得係鬥氣？
而唔係想大家死？

靜啦你

死親都對家喎

菲律賓北韓啲啲落後國家一有瘟疫真係會仆街

you are well paid for it

其實真係遊行示威要求封高鐵站，必要時仲要「制服」高鐵站同其他關口，中國已經全國爆發疫症，由得佢地走入黎香港實PK

唔讓步吖嘛

睇下淺藍淺黃點睇你

香港獨立 唯一出路

佢係兩樣都唔要

唔撚洗被捐錢都偷笑啦
仲想拎資助真係發夢

藍變黃

我本來都好驚
但無野了

原來真係唔係流既

依家咩都上晒網，佢做過咩，d鬼佬有片睇，佢講幾多都無用

真。港獨之母

到時加多個訴求, 問責處理疫情官員
中共都冇聲出, 而且大陸民眾仲可能歸邊支持香港人
林奠真係英國特務

其實而家除咗覺得佢係拖之外
完全唔知佢想點

死返1000幾百個先會醒覺，針唔吉到肉

林鄭捉緊盤更大既棋

我諗咗7個月
諗唔清佢地係精英定on9
有哂plan點反cup

大家試吓當佢死撚左啦好唔好

自強自救呀香港人

真係諗唔明有咩謂

可羅米

做緊下一題喇 你上題未答完都算啦
呢題連開都未開

佢似自殺多啲

唔好用支那字ok?

利申一定唔會割

以為攬炒之母浪得虛名？

所以大家做好衛生
要留條命睇佢收皮啊

佢唔care啦，總之呀爺一日未落指令，佢咩都唔會做
而宜家呀爺忙到甩褲，邊得閒理你住

中共都一頭煙唔得閒理你啦，根本就係成個政府高層散晒，無行動力無plan無勇氣，不戰不和不守、不死不降不走

師兄瞓咗七個月？
我知佢冇得救好耐

人地要維穩都高壓做到
香港係wfc 咁

祝林奠肺炎上腦
佢全家早日落地獄

今時今日仲講D咁既野

佢係唔係冇諗住翻香港

原來大台就係政府
資金來源就係稅局

又唔好咁睇女性，對岸小英幾好

點解呢條撚樣仲有資格生存到今時今日

可唔可以將佢從人間隔離

極權國家唔需要民意

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

真心
佢連甲大大啲全力防疫呢啲飛機文都唔講

化武

條友完全唔係為香港人着想

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

領導無能

希望大家平平安安過到呢關

對唔住
靜靜地贏

真。自殺

每次政府做柒嘢都可以拉攏到部分藍絲

如果真係睇你班蟻民，一早應承左五大訴求啦on9

已經分唔到佢係on9定鬥氣

根本呢班狗奴才就算想做都唔敢做，驚得罪主人嘛
結果唔做唔錯心態下咪搞到咁
寧得罪市民，莫得罪主人就咁解
反而你哋都趕唔到佢走，最多咪鬧幾句

呢條廢婆唔死都冇撚用

恭喜大家

佢高招到自己都呃埋

agreed

無錯
我地呢次自己搞得掂就已經架空左個政府

最毒婦人心

sorry

馬上封關
否則革命

真係睇少左佢

武漢肺炎爆發:

示威者大局為重，與廣大巿民共同面對疫情
林鄭月娥失去理智，拋棄巿民遠征瑞士為黑警平反

我以為佢等大獲野一野翻盤
點知好彩我睇錯

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

我見到save hk班藍絲除咗驚到開始帶口罩，思想依然冇乜變化，日日喺度黑醫黑護，你要接受有班人真係冇撚得救

有啲感慨自己係咪應該做多啲野姐

有無諗過其實佢係固意咁做

林鄭智商再創新低

佢自己中招咪想大家一鑊熟

推

英國間諜，咪篤灰

你見連澳門都做咁多野就知大撚獲

佢做咩我都唔會原諒佢，食屎啦

屌 全世界都知發生緊咩事
你仲係出面打飛機有撚用咩

連自己都唔著想

反社會人格障礙

呢啲政治野都仲有得講下
做防疫有邊個會反你

一樣

一個政府連抗疫都唔可以自己話事咁要呢個政府黎做咩？

佢已經痴鳩左線
天堂既野我唔係咁清楚但青山一定留左位俾佢

好明顯有精神病反社會人格 點可以比呢啲傻佬做特首

點解要提佢

林鄭 不愧為港獨之母

真

有 諗過但都係諗唔明

大台

上堂個prof教public admin
話林鄭政府係完美反面教材
唔知佢地係咪覺得自己可以超越理論框架

淺藍/港豬嚟講 佢哋會顧住自己健康
似會鬧返政府
但唔代表會加入抗爭

真心咁obvious 都要一個連登仔提?

一步步來啦

喺瑞士掃緊口罩

立見高下

大貨到

呢個病多多錢都救唔返，佢smd班底個個咳咳咳又唔上罩

真係痴撚線
連澳門都比唔上

是瘟不是溫

當每一步都可以行錯你就知唔係咁昒

唉

藍絲撐狗多 好多都反政府

對唔住
嬲得濟

同MC 攞 0 分一樣

宜家先知

重小學雞過雜總

呢個都聽過 點解要狗上前線blah blah blah

#曲

佢捉緊好大步棋

佢知係特首無用，做總統先掂

689識玩好多,由得你佔旺唔搵popo落嚟清場

班狗官思維係香港出現疫症去終結場運動
佢地從來無諗過去增取返民意係政府個邊...

今次真係令到好多港豬都忍唔住開聲屌鳩林鄭
佢真係唔識做㗎喎

柒婆 心諗
而家咁多病毒 緊係唔返

真，我有藍絲同事狂屌政府on99

721 政府版

未曾見過有國家領導會同人民鬥氣

屌！條閪婆一早無得救啦

呢班人係香港撈
太浪費自己天賦
應該去做中國國家領導
去實現民族偉大理想

係全港版

你估佢唔想

港獨之母

明明有能力有方法有經驗做得好，但做得太好會令其他省其他市冇面，所以乜撚都唔做，做又做得慢

最後出張成績表，大家就會覺得中央領導有方

真藍絲係自私 影響到佢哋就會屌

藍絲 屌完 之後咪又支持黑警嚴正執法 屌黃絲搞亂香港

自由壟斷市場， 當然係供貨同黑心藥房慢慢賣啦

又助攻

777:最緊要係唔好墮入圈套人命wfc

即使辯駁話“收到消息已經立即採取行動”
坊間最少講咗兩個幾星期
佢收消息確定消息嘅能力比普通市民仲差
作為地區首長，呢樣都已經應該辭任
到依家仲未公開呼籲市民防範
譴責人嗰時就即日拍到片叫人割席
保障市民嘅就等佢買埋手信執埋喼先諗

如果connect到中立友，都算nuclear bomb

所以大家一定要好好保護自己，做足預防措施，盡量避免受感染，等班堅持唔使戴口罩嘅廢老死先

push

佢都沒民意，無論藍黃都憎鳩佢啦，佢本身都係用到爛晒，沒得救

話明攬炒之母 你估流？

奶共就夠

仲小氣過啲公主病細路女
焦土之母當之無愧

市民叫佢做佢偏唔做，阿爺叫先做

就快

阿爺會盲撐柒婆

佢唔係on99, 佢係去安全既地方

林鄭係瑞士吸緊新鮮空氣呀 唔得閒理香港住

佢都白撚痴
澳門 上海
一早封撚曬關
派口罩
停學
乜都齊
條撚樣 唔知做乜撚野
死都唔撚肯跟
佢究竟幾時死

咁去庇護工場搵人做特首都得啦

望下save hk就知有班垃圾只能夠交畀大自然淘汰先得

根本就唔想推翻自己，而家叫人戴口罩咁點打蒙面法叫人停課又中計嘞
老實講，呢個本來就係一個大好機會比個閪人遮哂所有野(唔係潑你冷水，不過香港人真係好善忘)，你發到好似沙士咁大咁搞你估d人敢唔敢上街咁都可以搞到咁柒，我老母深藍嘅，依家都屌鳩佢冇撚用

希望林匪同葉名琛下場一樣

攬炒之母

睇死佢轉頭就捐百鳩幾億俾武漢架喇

有高官中左招，聯合醫院已啟動一級應變

已抽生死簽

你要林奠呼籲大家戴口罩? 蒙面法而家政府上訴緊呀！叫人戴就等如講俾人知佢認輸

以前聽過有人9up話林鄭係間諜 我當堂嚇一跳 然後就得啖笑

其實佢係咪黃

樓主始終都係想求政府幫手,心底裏都係承認政府係有用嘅

因為蒙面法上訴緊，政府唔想呼籲市民無病都戴口罩，咁唔呼籲就自然唔可以address口罩供應緊張嘅問題，因為政府都無鼓勵你戴口罩你搶乜勁
簡單嚟講林鄭要面，固執到寧願作繭自縛都唔認輸

其實班高官點解咁淡定嘅？
佢哋覺得自己實唔會中招咩？

其實佢係想反中共助攻我地

年年考第一都無撚腦

連掉落樓單野都比肺炎搞到無左件事
淋病仲唔識把握機會，反而仲要係火到落火水
其實淋病係咪手足黎

林鄭話佢驚,咁遲都未封關,都唔知香港有幾多潛在風險
走人先,等成件事過左先會番黎,你地就慢慢玩

，

Yes 佢地只係完全無logical sense，冷血同自私的人only

林奠

經過今次一役，香港實行真普選唔係冇可能

知唔知點解sars就放慢手腳，示威就全力鎮壓？因為市民既安危唔係呢個政權既首要考慮

乜都唔做，可以冷處理港豬

根本藍絲=更加自私版嘅大陸人，人哋大陸人都識得團結抵抗武漢人，班藍絲淨係識得屌

後生嘅識上網買罩
得返廢老要食炒價/排長龍買

Push

淋病：香港死一半人就可以少啲人憎我，土地問題都解決埋

這就是中國香港

唔好侮辱女人
得佢係咁

連登仔想同中共談判，不過極權從來都唔會談判/妥協

要求生唯有獨立

香港人戴口罩唔係怕武漢肺炎
係因為支持香港獨立

我支持即刻開始罷工
但可以入左tg group 先

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

死撐先有著數，睇下689人無恥便無敵
如果葉劉當年冇辭職，今日可能佢做緊淋病

都係吹
香港人唔會推翻政權

「我考試攞第一」

要幫手推丫！
(跪求推至頂)(眾籌)仲差47萬，黃圈需要你嘅支持！

唔可以比暴從有籍口帶口罩 咁會跌入圈套

佢係要民意6月就做左野
根本就玩強硬 含中共

佢根本想殺哂香港人

都話左宗仔暗黃

有能力嘅，唔係香港都做到嘢，使乜等佢返嚟......

點解仲有人覺得林鄭係會想r返民意？

唯一出路
香港獨立

因為大把人仲覺得法治有險可守

女人就係鐘意鬥氣

柒婆：民意？食得嫁？

根本個天都幫佢地

隨時係中共放毒搞香港 順便TK埋過盛人口

sorry
香港女人，唔出奇

合符國情天大地大面子最大

賤人極品
人渣之冠

佢不知幾想你地啲真香港人因呢場疫死曬
咪冇人會反尻佢囉
俾曬機會你做埸show都唔願做
係要同全港人鬥氣
到底林太你挽緊咩？

香港獨立！！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實未有瘟疫之前都80%人反對林鄭做特首

就算”超過10成”人反對又點

共產黨支持佢咪得

淨係話 口罩 唔準抬價 已經好啲 但太遲lu 而家其他國家乜都做哂 你先黎做 都係比人吊

諗住用病毒清反對派既都係天才
死得人少等於冇用
死得人多，你估事後加埋中立/藍絲啲怨氣會幾大？

仲要依加大家已經嬲到中咗就攬住啲黑警/高官落水

係
根本純出氣
市民不斷叫佢做既野佢就特登唔做

佢根本想全部香港人死

佢如果可以,會絕不留手把全部土生土長港人送入毒氣室

心態上根本就係希特拉

算啦 佢由六月玩膠玩到依家 好出奇咩

Im sorry
我淨係知女手足個個都好好人

焦土之母

乜你覺得今時今日中立藍絲會屌政府？
到最後佢地都只係會覺得自己唔好彩唔會blame政府架
望下中國有幾多人屌共產黨就知

好打得

廢青裝備防沙士都得？ 做 “暴徒” 原來只需 $500 ？李家超真心膠 ?

近日李家超局腸指出示威者裝備精良，資源豐富，顯示他們絕非烏合之眾，受外國組織支持，絕對相信有外國勢力干預實乃維持警隊一貫廢up 作風，繼續誤導公眾。局腸之言論，不緊令小弟想起華爾街日報於 2019 年的一篇報導，當中提到只需不到五百元港幣便能購買完整的示威裝備，成為“暴徒”，反中亂港。

面巾：$20
護目鏡：$23 （基本）$180（氣密）
頭盔：$46
防毒面具連filter ：$210（基本）$1131（屠龍裝）
手套：$24
冰袖：$10
Decathlon 背包：$19

$500 對香港人而言，有什麼意義？大概等於兩餐日式放題，或一餐中價連生蠔都未必有的自助餐，或一個月的大型補習班學費，或白領一天的飯錢。在一個 $500 是如此卑微，如此廉價的城市，在一個人均GDP 高達三十八萬港元的地方，在一個比稱為國際金融中心的地方，李家超局腸的言論，實在侮辱了香港人的賺錢能力，局腸之括不知耻，面皮之厚，實在無人能及。
即使再進一步，於示威者的基本裝備之上加上非法軍火，令示威者們達到恐怖份子的“國際標準“，需要的也只是數千元。當中，警方經常提及的 Glock 手槍，根據Google Search，deep web 售價也只是大概八千元港幣，比大學生門每個都有的 Macbook 還要便宜，僅相當於大學生信用卡一個月的 credit limit，或港女們九個月的 Starbucks 咖啡。
透過使用consumption basket, 和 purchasing power 兩個高中生也懂的基礎經濟概念將數字實體化為商品後，我們可以看到要成為示威者，甚至極度核心勇武，所需的金錢，實在低無可低，是香港 GDP 的九牛一毛，不值一談。李家超之言論，只是再次證明香港官員之無知，以及警隊之“毅進”品質，以及已經達到“國際慣例”級的可笑程度。

最後，大家記住，記得戴口罩，最好帶埋眼罩，病毒有機會經眼傳染，基本上示威嘅裝備，對病毒同樣可以。防毒面具，防TG filter基本上至少N95，最勁P100，病毒飛沫細菌全部擋倒，氣密眼罩，TG 入唔到，病毒都入唔到，所以各位手足唔洗擔心，等睇藍絲變藍屍。

對比澳門

希特拉有威望 有魅力
打到入柏林仲有黨衛軍死守效忠架
淋病係狐假虎威

根本依家係機會推翻佢老母臭閪政府

林鄭好似好想香港死咁

真係懷疑佢係英國特工

佢assume撐佢個班佢做乜都撐所以唔會care佢地意見
所以最緊要同反對佢既人鬥氣
話知你疫症 蒙面法上訴緊
唔畀戴口罩最緊要
但呢招keep住落去只會連弱智藍屍都會反佢

這亦是真

沒有小學雞習近平,林鄭?她什麼也不是

林鄭同中共不知幾想香港人死

恐怖啲諗佢係特登唔做
嚟個人口大清洗

真係弱撚智 真係想知佢個全級第一點黎

唔會啦
777宜家只係一條屍體
所有衰野都會推比佢做
做到佢頂唔到就會一腳踢走佢
所有翻盤既機會都會留比下一任領

佢唔係無得救 佢係太有信心做咩講咩我地都無能力否決

Exact7ly,依家以運動名義去派下口罩做下d左膠大愛行動我地一定會connect更多人
進一步削弱港共管治認受性

新區議員公關show肯做未

林鄭國母,天琦國父

香港獨立
唯一生路

我相信中聯辦都wfc佢封關
係林鄭自己一個人意見要鬥氣

點解唔諗下佢係專登要屠殺香港人

真黃
攬炒巴真身

佢都係拍片既姐洗咩係香港

佢唔就最好
歸我地

不分化大把港女正常

呢幾日真係多左
之後點唔知
但可以utilise

希望佢返到香港都唔好戴

獨立！

利申叫佢唔好搞港獨

可能習種落個general指示比佢 要佢做一個神憎鬼厭既人 點執行自己諗

港人自救

你到今日仲唔相信佢係焦土之母

其實有無諗過
香港咁多中學
每年有咁多第一其實有幾叻

拉佢老母臭閪落馬
唔撚洗你中共同意邊個做特首
香港有無特首都一樣

新年發大財GDP UP UP UP!

港獨之母 辛苦哂林鄭大總統

你啱

應該由佢地做先

識讀書唔代表有良心 識做人

為左？覺得支那好過香港？

我信

最後果句agger

佢真係戇鳩到盡頭
9成民意不是夢

港共玻璃心

亡羊補牢，政府一貫做法，三個字，垃撚圾

咁你地又冇符
可以點

總之大陸死幾多人，香港一定要死多過大陸，搶國際新聞，幫大陸捱刀。國家一定唔可以出丑國際，細既頂住

做好防疫工作先係真正唔得罪中共

咁撚大件事，武漢都反啦開始

柒婆真係好撚野

想大巴大巴咁煎死7婆

個腦坐撚住左

女人

連登班滲透撚無撚哂棋

瘟疫

支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

一早放棄左佢

政權大於一切
佢心諗 死減啲香港人仲好
可以開始更多quota俾親愛的黨

香港市委書記係駱惠寧，林鄭只係市長。

埋手唱衰班仆街

佢以為粉飾太平，繼續止暴制亂先顧得掂阿爺面子
做防疫工作會俾阿爺屌柒散播恐慌，令中共失威信

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

你班市民想我防疫？
ok
我就係唔防

咁又點？
個個喺度求政府封關，又唔吹雞自己出去封關
你哋又唔敢拉佢落嚟

呀雜有咩頭暈身㷫
可能都有排震

女人就係咁

呢條仆街一定要死都要掘返條屍出黎鞭打

睇新聞見到澳門政府d政策
再睇返香港

豬閪

如果染病
✔第一件事去各大警局傳呢個喜訊
✔第二件事殺去禮賓府咀林太一啖感謝佢為香港人做嘅好事

積極不干預政策

仲差過03年

行過藥房我都會講句 屌你老母死林奠 口罩都無盒

武漢同志們！要麼等死！要麼反抗！

人係瑞士，理撚得我地啲蟻民死活

極左

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

屌你六月就已經知佢冇得救啦

比大陸人食生番野味嘅片比深藍兩老睇
再講下政府有幾無能
佢地即刻同啲終国野人割席+屌晒林鄭

又翻乜野盤
咪再用支那詞語

係政治正確嘅後果果

多咗個果

繼續鬥，唔好停，直到香港獨立

打過工就知，啲女上司通常都好中意鬥氣

puah

林鄭根本係想我地死.....

其實究竟佢有冇話事權, 定係支共叫佢行就行, 企就企

林鄭只係等中共指示
基本上搵隻狗去做就得

做得啱
到時要做住一日藍絲

多謝林鄭 真港獨之母

好多港豬同事上星期信佢無事無事
今個星期先知驚去搵口罩
300蚊盒都話要
買完就開始屌政府同班大陸人

屌佢老母依家係想香港人死 死清光呀
搞左咁撚耐都唔封關
大家依家都唔出黎 等入棺材再出？

林奠 fucking you ! bitch

佢真係好撚小氣好撚垃圾
老老實實689同薯片曾都有大將之風過佢
所以女人真係唔可以當權

痴才偉略就真

發夢個陣夢見有人夾錢暗殺佢全家啦

其實都係 你老味 如果林奠因爲呢單野而立即取消行程趕返嚟 我都會覺得你起碼係個關心市民性命既官 只係政見不一

條L樣跟本就係想報仇, 心諗你班人咁鍾意反抗, 食肺炎啦

最終劇本係藍黃中立都收皮全面清洗,
同埋班醫護政府已經一早想搵"海外"醫生收佢地皮

睇藍絲既灼見名家
班人話林鄭可以反cup外
仲可以連任
留名清史

柒婆根本無諗過要救香港
佢想攬炒啊條仆街
比多啲支那人入黎香港
就名正言順落台

老母淺藍
今鋪屌到林鄭仆街

識救民意就唔會拖你幾個月先講撤回兩個字

根據金融風暴同沙士，香港人成功抗敵最終都會被中國人刪改歷史叨光。
封關隔離根本唔會得罪中共，就算有都只係一時三刻。到香港成功抗疫，中國人最後咪又話自己功勞。

港共班奴才只係識鳩估揣摩主子心意，連澳門都硬過香港。中門大開直頭仲衰過中國其他省市。

香港獨立，唯一選擇。

史上最小氣既“總統”

反正唔做嘢都照出糧